[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 86 係世界嘅錯

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url] [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

冇錯，係世界既錯

琴晚佢試hkbn姐

排隊冰

佢break左成晚架啦

保持隊形

有無場

+1

+2

下下中其實都係試既一部分

有冇補

又想幫我打?

應該無

一定係LAG機

俾佢地睇咩叫食力

有

出現了

966-5238

又唔瞓

連續3個1001, 犀利

秒滿
你地打

有瞓

2號場有無

245-9338

隻驚仲有14個鐘就執啦, 要刷快d刷啦

24血小奶玩唔玩得

呢到唔夠補

可以試,仲有無打手

男主打真風勁 又轉風向啦

手殘打手有一個

火主 求大大CARRY

要分清楚 幻神用咩都勁

916 8191 缺打手 試下

8429362 -1打手

又話休息 呃9阿叔

我1700攻想幫下大家打
大家意下如何

珍 相同戰力既角係街場遇到既同幻神既係兩回事嚟

休息完，再J

帶8%龍化

5436600

076 3412

我都好想同大家玩

睇我唔起

支持

秒滿 差一個箱

香港人です

冇左寶寶你同我係一樣的

以後唔畫圖

NO

893 7522

我唔信 聽日我就1950血 去賭撚

但寶寶去邊個場都過到

我依家就入場賭一次

4615253

帶不死鳥

360 7599

你地成日都b害wo
wo唔開心

死左

3030龍是咁用的

點解要咁做

bullying is bad thing

咩事

0292536

200 7509

含返OK?

係打法唔岩定配置唔夠

火短:
大神:

補錯時間

ok

9025814

抽野本來就係賭
唔差在入場都賭撚

601 2600

9025814 -1 打手或控場

041-8014

邊保影衰我隻火短

一定唔係我

宜家條真龍仲係0突,點打真水龍

313 6107

541-8094

用隻4星龍影衰火短

Alex屎秒入左

飛巴carry me

有冇場缺補

3人可以食紅圈 唔駛走

0458976

真耶撚用落好鬼廢
一樣40LV滿好感
佢個普攻傷只係老夫果種級數

多謝日巴 spawn巴 飛巴 curry

134-5505

雷鷹第3下大力 358%

只係低雷鳥50%倍率
老夫直頭係4星倍率

禁唔切變龍

-1 打

我得roc 同埋真龍

後面唔識點補 訓教 聽日睇下點補再試下

不過免費既都唔期望得咁多
依家最勁都係利維坦,普攻大力又遠,招技個範圍又廣

有無人carry我 前後兩日加埋只係進帳左4粒

5874726

5874736

5874736 -1 打手或控場

hater curry你

出水活動就會有新龍架啦

唔同屬就算
但風利維坦好快出

40%血40%攻

聽日兩點再冇新野就養生

wait me

聽日點會有
係都等個pool完左先

15號先有喎,聽日只係完呢個活動

咁叫老夫顏面何存

應該係暗版光活動養生

陣間15號出風屬中東老

0472092

起碼都比個錢關大改嘅消息我

4772627

佢好似話月中有大更新
近架啦

仲有兩場, 繼續?

213-2011

出六星角色

-1打

打完我開水帝5場

跟

真龍 -1打
213-2011

我估龍應該有得進化先

出6星武

咁實進不死鳥先
其實4星龍wfc

994-2405

應該係

老夫進化

一d消息都冇
我估隻驚執

突滿先可以進
進完要再突過

4264108 呀羅啦

做咩成日唔等出怪先break

咪係

699-9482

發達大計

點解佢突1唔加5%攻 要4突先加20%

954-3447

逼你一用用4粒石
進化可能要用彩虹石

因為gbf都係咁

7751756

做咩推隻龍去中間

但gbf有古戰場嘅咩野 個到可以換到金鋼晶

一人一信叫老任制裁CY

姐係遲D會有

9528242

3分鐘真龍不是夢

老任講左唔會理cy

5場 水帝
9866410

水帝？

個個都有雷鷹,點跟

3618447

click錯

頂唔順，停了，謝謝大腿，呀羅啦

辛苦哂

thanks all

實出隻新既5星攻龍

我估血龍

加補師

5星奶加補血龍

game 已del
悶撚到嘔
25000石都廢撚事抽就del 鳩左

唔好呀 我仲要留石抽聖誕POOL

最型係你

而家有舊火龍火短火劍
想追新火龍會唔會好不智？

用男主二技避到紫圈都咪話唔爽

我係你就留石

刷完章未

未
慢慢黎
把530整到一半

仲差250銅

火法同火短相性有幾差
法短斧補
下下都打到mission impossible咁讀秒讀到個位數

重未刷

冇尊冇人權

唔怕 我遲d條血唔駛火斧
就可以短刀法補

火斧再冇利用價值

btw 聽日我1950血
起飛鼠巴有沒興趣賭撚
再試下短刀法補個速度

正

下下爆擊

新風個建加成12%攻擊力
姐係要升埋

去到16就算

16要幾多粒？

火斧用無限爆發攻擊對削真風龍條OD條有無用

之15 ，20

暫時我打無斧都可以係3:15前break到,隨非想break第2次,唔係既話應該純輸出應該會快d

Dim gun

有冇人開水迎

算唔算好用？

同埋新手課邊隻318包好？有幾款見到

不過不失啦 不過打活動都係用返活動卡/+龍化%嘅卡
平日啲關求其用住活動卡/龍化卡頂住先都ok 影響不大 唔洗特登升住

標準答案: 課晒佢

只可選一個318課

其實318係咪每個月都有得買嗰啲
淨係買得一個咁等你有用到先買
(例如隻勁嘅龍差一隻滿突嗰時

原全無人開迎撃，個個都deadline fighter

幾時先升滿建突滿真龍

一日打得幾場
街場又睇運

呀羅啦

棄GAME潮
個個都KO左真風龍
又要開始變登入GAME了

見都未見過 有排玩
得隻中東冇靚龍

過幾日出多次單人活動
就會有班人話又重覆, 悶, 棄

養生先好
覺得悶嗰啲人隻手指係咪唔會痛

養生永遠最好
反正都係為左抽野

終於中龍 可以儲石

唉 街場 十場有七八場
連第一次紫圈都過唔到

EQ訓練關

我比左團長你ID了

龍胖就執

過左2點 希望好啲 我手殘火短費事累連登爸打都係打街場清3箱 結果平均2至3個鐘先贏1場 各種神奇死法都見過曬。最誇張係連續3,4場死火奶。遠距掉波都死。

放棄真龍 垃圾火短搵唔到組
練都練唔到

搵我

街場算吧啦
搵到都過唔到

冇補

街場都唔要4千戰火短,狂比人NG

唔好話4千戰火短狂比人NG
4頁巴2600攻都比人NG啦

狗女一出就彈上去

成5500戰力都被人NG

都冇lily彈得咁高

手機GAME每次出新野抽都會彈一彈

佢比個1900攻火斧NG

無人玩了

唔怕 點都好過火法

只怪市面D火短實在太唔掂

琴日先俾火短伏完 成日拉龍頭射我

街場

最冇可能死嗰隻死左
我屌

試過同滿突鳳凰火法街場打贏

火奶?

佢企左係個風spawn位

係

你高攻尊食buff一定得
但鳳凰火法根本係俾壓力隊友 不了 唔想抱大腿方式咁刷

1500hp 1700攻斧都有稱

Hater都有啦

有唔少阿 我仲記得我同隻路人尊唔小心帶左隻1750攻斧過左
好後悔

抱大腿有錯咩
btw好耐冇見過寶sir了

想抱大脾

我覺得都唔算抱大腿既
你火法仲有hp buff提高容錯率
又有攻buff 爆buff

今晚我195X血試下唔用斧
短刀法補
有沒興趣試

有無真龍團

幾時加入做補師

me

哦..果個香港人啊..
聽講佢入左院一排, 就有人curry佢打真龍

です

stop BULLYING

仲有無

Me
Saika巴打唔打?

想抱大腿但係而家準備去食飯
等陣reset完應該打得

我都想打

升唔升番隻好

升

火短 OK?

升 有排打
升滿建要786
突滿要30+480

我隻火短得
1678 HP 同 2068 攻..

攻有1.2個hater夠啦

打得

你咩裝

hater成為左入場門檻

試下打下先

85屬武
55LV 狗女

5星屬?

係..

都係得咁低傷

仲有兩個鐘啲毛就會生慢一倍

有毛都無場...

連開水帝5場 有無人有性趣

求curry

水帝 343-7891

唔得閒

2分後轉街場

062-3274

唔知陣間2點會唔會有新活動消息

忙咗幾日冇追post
個post好似推慢咗
係唔係就來執

過幾日出活動又返黎架啦

政府wifi每四個鐘連一次斷咗
最後一場水帝749-1431

唔好再好似今次咁兩日就玩哂十日嘅活動
再來多次真係執
養生咗成個星期

下個活動應該係單機活動

其實佢肯開個無限wave關長駐俾人挑戰
已經好玩好多

我都過左真龍執都好正常

兩個月貨仔

Thanks

自己一個過先算爆機

風斧

真龍就黎RE箱了

今日應該畢業真風符加屬武了
等大腿抱

100 屬武?

有無幫打100秒

唔識應佢
@hater

好似想拉你過檔

扮咩唔識日文

Deadline fighter諗住衝埋銀 同 銅勳章 張1抽券，
但係關關一場得十零張，我仲差300

真係唔識
幫我打一句應下佢

香港仔です よろしくお願いします

幾時先知下個活動出咩

去晒其他論壇吹水

世界語言

話時話隻驚無講過幾多萬下載?
無嗰d咩100萬下載紀念活動既?

打唔打u巴

因為連100萬下載都冇囉

你啲召石
好撚歐

你仲歐啦

其實可能有
但老任game唔會用下載數打飛機

全球計都無100萬咩？

多數都係井嗰陣先抽到

棄game潮

留到開水龍當贏

幾時又黎一井

10日一個活動可能好啲

兩點有冇真龍場

睇下幾時出泳裝小梅

新年唔抽

佢個活動唔好俾人2日就搞掂先係重點

10幾日活動幾日刷完
又乜消息都冇
同就執有咩分別

今年好似豬年
睇下咩樣先

btw你連招呼都唔打

下個重要係單人既話應該收得皮

Cygames 問題

一定係單人架喎

留名...

你仲有冇玩公子連結

有呀做咩

教大家畫圖先啦

整多幾十關常駐關好過啦
連寶寶都頂唔順唔再刷草就知有幾悶

你唔係轉咗epic柒咩？

邊一邊悶啲
BTW又話棄驚

寶寶重有玩咩驚？

希望未棄驚前出第七章故事 新龍建築

白貓

今日無活動就棄得

4頁巴啲咁多突滿召

飯鐘時間,有冇人打場真龍

玩左咁耐

我エうろべ抽一隻就突滿
好想換晒做濕婆

Curry

9754420

公子唔係用好多時間
一掃就清到

Hater巴幾時教我地日文

連真風龍入場卷都未有

扮野可恥

268 4914
尾風十字可比我的

個個都輕鬆刷緊了CHING

慢左

我都係琴日先得閒打三百幾個風章換符
搞掂左5星屬武
不過未試過入場練

我地自己組

一諗到自己一陣有60%機率生存就好興奮

差唔多要訓了

SOR,HI到腳指尾

走啦
拋棄寶寶

到時已冇人玩

今日終於過到

好耐冇過咩？

防瞓失效

一陣有test

書生 加油

呢幾日夾唔到呢到時間
淨係打街場

有無水帝場比我清清毛

睇黎要等到15號先多啲人出現

2點

火補 4632 戰 求帶真風龍
2520770

15分鐘後訓 真龍都得架

上面有場

gogogo

Sor...2932236
真風龍

5980545 真風龍

想問下 火斧打真龍最低要求係?

1600血 2200攻

我已經feel到我會先被人拋棄 只好賭命

OK 謝

有無多場,打多場訓

無體 啦🙇‍♀️

推post

兩點前你應該仲有兩個週箱要打打

求同問
因為刷緊料整屬武
其實升主角定中東佬好?!
如果中東佬 最低要求係?

依個唔知
不過我街場未見過中東佬

仲慘過火短

中東冇防暈，唔係打真龍

冇得買體#

咁即係要升主角

有火補升火補

屌入到街場明明大家戰力都超哂班好大機會過,係都要核爆完揮一下,之後就...

就兩點仲冇消息?

如何減少街場紫圈止步的機會？

唔打街場

搞得黎，不如準備下隻真龍

下隻出咗，風龍未必有人打

有新資料

會唔會打夠料升爆突爆

終章劇情

仲係突0呀 點算呀,個個都雷鷹 點跟呀 阿羅拉

有火補+火斧 升火補好D?

有雷鳥應該都唔會用真龍

升建到16就算了

等人curry

會唔會打真風龍係為咗打建築->升風屬龍->打真水龍
真風龍唔係本體，個建築先係

明白 THX各位
咁照整左把524劍先 睇下咩環境先上530
而家整到522

好似幾多人有

改商店咋

留定料同錢

我

沒

16停步

日巴有齊，重有nigga大大力

真風龍求carry

Target 突滿真風 16建

得隻雀仔

風真唔會無人打既
點都會打每周3箱
頂多遲D先突爆既姐
雖然唔知玩唔玩到咁耐

我都係用雀仔

有D後悔上左把劍去522
唔上唔落咁

唉,入到個街場順到仆街,3:20準備好break,林尾我貪心無變龍死左 剩5%

咬人完全冇力

屌你老母依家修商店 我仲未拎每日體呀你老母

雀仔糸數高過老夫

原來今次隻活動風龍未突爆
點解會咁

屌 唔記得拎每日充值包

其實呢個普通風建個Bonus Dmg係咩意思
個單位係%定其他嘢嚟

bbc

真係加1

完3箱又等一個星期

有新資料UPDATE

正常刷哂啲章都係差最後個隻，除非你頭幾個箱一抽到龍就reset
我都係琴日先突爆，但係一開始兩日就打爆個活動

所以唔好升著，睇下出咩先

廢既唔洗突啦

老夫有人話識漂移係優點

招技都正好多
以前用過老夫招技成日射落海

仲有7分鐘

又係時候Jナーム

打1000加10變1010

瘋狂升爆晒龍好感
換石突真風龍

都係唔訓住,2點打埋真龍先

daoko 實有新龍出

佢就係條龍

咁撚垃圾

有無奶跟

馬面

一抽到龍唔reset?

daoko 40%光龍

已定暗角

雀仔有暈
正常4星好少有異常狀態
所以便宜45%抵用

萬聖活動雖然悶
但佢送既野好正

而家諗返應該要reset，個抽箱太多垃圾

入直路了

早排有人up話會出光龍同闇法
唔知有冇料到

出呢兩隻就好多人破產了

上呀!!!!!!!!!!!!!!

主角呀妹幾時出嚟接客，btw想要第三皇女

應該上返第一位

佢mana包每月買兩次,但宜家mana多到用唔哂,仲有50幾萬

賺埋呢水可以執咗再出隻新嘅

ナーム好可愛

點解又係風

風

抽風打水

Nooooooooo
商店未入得 唔記得公告

下個pool風

唔係暗pool

送風建

擺明係比你升撚爆個活動風建嚟準備打真水龍

風法世界第一

單抽出奇蹟！

風大up

水龍準備

能量半減一星期

又可以買英雄證

體力減半

右下可能風補

有無奶打真龍

All in 風法

打水咪要升Nigga
求帶1分鐘/100秒
利申無刀無法

似

體力減半農撚死人咩

男人黎

即係要抽少少

左邊條女乜女嚟
有冇其他CYGAME撚認得出?

風法輕取新活動

送埋風建, 屌打真水龍

真水龍應該好難打

俾咁多風建築你地

咁就可以多啲開房做場主

風屬又多個建

仲有百六個回毛道具

風屬活動又抽火pool

連登仔睇對奶就認到

有冇真風

風屬角，打水龍

點解親密度個送草變送麵包仲未改

好過上次回毛2倍速

風短

真龍7210180

唔會送風短啦
之前送水刀, 火匕
刀匕可以排除

冇野做 半棄中

刷爆花崗岩

15-20係日本

-1奶

入

課左幾多

冇埋法槍劍 姐係風補

唔係真係就出真水龍嘛
真風龍都未打過，仲練緊火斧

今次唔會送角啦，建築活動嚟
類似上次萬聖單機活動

其實會唔會本身要出闇活動
但係cy驚再出solo活動會執
所以改咗次序
出咗個風先
然後闇活動由solo再翻新做團體

我開真龍 有沒人想入黎笑我開場仆街

得風斧同4星風弓,唔知點打

似有個家姐送喔
個故仔

join

但係睇個樣今次係solo活動喎

每日單抽已經 兩個禮拜無見過四星

540 9520

我係cy就扔佢家姐去個pool度等你地抽

幾百蚊

睇故仔同啱啱個活動好似喔, 應該團體啩?

已經放棄左

-1輸出

仲有位?

放唔放街奶入

結果係抽

下回預告好似幾好丁

點解錢冇半減

家姐5星
細佬4星
都係要抽

狂打風遺升風建

全世界拎啲體去農素材
之後冇人開帝超

淨係遺跡ja

手殘火奶有冇得被carry

點算

而家都係靠估
上次有活動建係solo所以先估solo姐

見佢得2000hp都知伏伏地

2228618

Saika

而家真係靠估
都係估佢上個活動咁趕客會有調整

終於3冠 多謝幻神

右上係龍? 好樣柒

仲有冇場

似5星劍4星法
條龍不鳥

型

右上似係龍

左下似風弓
力架

7003885

我估係風劍/風斧

回緊血

9130344

唔怪得叫賭聖

加血加到好爽

賭聖入黎啦

拎住碌棍喎
應該唔係刀劍弓短啦

家姐劍, 細佬補?

庫巴呢

-法 / 打手

頭先倉猝問 而家深入求問 想練黎打真風龍
應該點練？
本身應該升錯左 而家得一把522既劍
好唔好分解再儲過錢同料再黎

真係弓

一隻風角都冇
點打好

無風角..

得武藏同風弓
係咪練武藏

隻腳中左

佢左手拎住條羽毛

課

8209989

同力架講再見
日巴是咪升爆左

風弓可以留石

佢下面突起
扶他

今次真係黑人問號

弓不了

得3隻4星風 唔計斧佬

點解風屬咁多弓

唯一風角
希望今次會送角

9206924

可能送風弓

抽

你不是還有魔法卡嗎

弓，係咪即係唔駛抽

如果係solo活動應該唔送
課金啦

有JER

0635784

又到加光時間

呢個先係細佬

原來弟弟係指

家姐好大波

咁大波點解唔係劍

我他媽抽爆

扶他

仲有無位

有jer既家姐

最愛扶他

老老實實我真係睇唔明佢揸住咩武
真係似弓咩?

有線
應該係弓

正 風
有齊風法風弓..
但無風龍..希望今次會中

咁快風活動
但出條龍我都抽唔中GA啦

咁大條弦.....
咁佢弓身抽把劍出黎我都唔介意架

話時話, 好似未見過用劍嘅女角
會唔會得男角先有劍

點會係弓呀,一定唔同職

又係弓！屌！

有冇CYGAME大佬講下GBF有冇扶他

8506635

出弓又點, 都抽唔到既

武藏神角唔係唔練呀

庫巴唔打了?

無體

出5星風太刀真係抽到中為止

唔太想整兩把5星刀

叫hater畫上去就有

真龍-1

拆左把火去打真水

因為佢手揸個位成支棍咁
正路應該係彎

咁練 反正無刀角

仲打唔打

有無真龍團, 想消體

仲有毛你地仲打唔打,定係打水超

有風法但連30%風龍都冇

但都係繼續SH到闇event

打多場，有冇人？

8931987

拎去禁鐘仔好過

屌你老母又等2日

秒

5星風弓4星風龍4星補
上次暗龍up今次老夫up

補唔切?

真
141call高級G

5845284

黑鬼要翻身?

SH到最後啦

你一抽就非爆就唔好...

你地本身啲血唔高
如果紅圈前食太多傷係會補唔起

hater幾時出包膠

cy：咁單純以為抽5星風弓？

活動送4星風弓，逼你地all in d石抽黎打活動

頭先拉龍頭拉左埋邊,食左下,我拉好D

sh到正月限 應該可以單挑真龍

其實仲有隻風弓
風弓武藏揀邊隻練好

戒左手機驚就出到

有武藏就夠

一係我早啲補
但係佢紫圈完你地要殘血一陣

戒課去CALLG啦

我絕對不會把路恩交出去的!

俾膠層抓著沒得玩

佢係咪風系弟弟
準備抽爆佢

細佬似補
咁應該係活動4星風補

呢個家姐黎

頂, 早知變龍再表演

弟弟係新風弓下面
追po啦

左邊有鳩先係細佬

Bug到

我俾石頭人殺咗

條龍唔會發咩顛,捉唔到路,係咁fing

有石頭人

條龍好似bugbug地

1P死左會開BUG, 條龍會發呆比你表演

風龍已備
Allin 抽角

我重諗點解冇人打石頭

希望今次活動唔好好似萬聖咁ON9無龍..
我木弓木法了 差條龍 有5星龍課到中..

4886124

點解岩岩會有石頭人出現

8031684
sorry

再嚟啦

差一下普攻,早知變龍唔行開硬食三叉

又風法?

風弓

中東神劍出關未

2336095
sorry

last

今日好似唔係幾順利

欠80萬

出左街刷唔到住

謝carry

謝

有無清開多兩場真龍拎箱

痴線, 風出左5星nigga弓, 依家又出左隻弓

防濕風弓？

有丁風弓
射到真水龍

點射都唔會濕

唔打住

其實未必係5星既

可能又係16人活動,送4星風弓,出隻5星風斧

慘

因為你捨棄我

你自己走左房

5星弟弟

一定係單機
信我

求意見

咪同你打左場
然後俾膠層抓著左

濕好似會增被傷？

其實幾似

但又有建築

兔耳弓/風槍/抽新角

出返6000個章 唔好咁快刷完

算,夜晚先再打

100%係單人

5星果隻唔會係弓啦
唔會出同職5星住

應該送弓 抽補

終於突1啦

有冇人打3場水迎高級

半體,想爆石刷返千零2千粒魔獸角同花剛岩

打2場OK?

Mix and match

你喜歡 有人想join我費時晒體only

似送大波妹4星

抽風補

5星補龍

得頭3條體係40石

哪有錢!屌你老母!

我知,每日刷3條都有排你打

應該家姐細佬都係要抽,
同萬聖一樣,3角1龍

屌啦星點解新五星要係弓呀,我本身又有風弓

屌唔撚理照課

單機活動點會有4星送...

邊個話係5星

應該up返雷雞掛

40%hp風龍

萬聖節出4星龍有無up番貞德？

推多次比各位大佬望到
跪求比d方向細佬

風槍？

逼害力架

有難度

升火補

水迎高級 1場

做乜學我玩劍

升火斧

up左暗龍

今次up老夫
上次光就up對家
今次風仲唔係up老夫

up老夫

無人打我自己打

咁嘅情況下
係咪抽下個pool/升武藏

想同你格劍

妄想新角把武係近攻

我諗緊
不死鳥我得一隻 就算有火補都好似無用?!
5星龍 我都可以靠金鋼 黎突 都叫有d希望

而家係煩緊 繼續衝把劍升火主好?!
定分解 升把斧好

Ok 準備allin

已有

唔使分解啦
慢慢升
真風龍真係咁急要打咩？

打完鳥sor

斧劍材料一樣咩？
分黎做乜

定你唔夠砂

其實突爆既30%龍係唔係勁過0突既40%龍?
我而家有條0突既40%龍
明明攻同HP都低過2突既30%龍但點解0突既戰力會高啲
btw風法應該整434定5星屬武?

其實細佬先係5星 你地比CY呃左啦

睇你資源幾多, 手頭鬆一定係530, 平A輸出高一級

左邊個隻大波細佬

典解第一板連堆龍都無埋
我係咪要搶1001補返晒啲龍再換光斧做angry bird

右邊先係姐姐

岩岩好仲有7粒剩

咁唔分啦
錢多咩

咁唔好分

打好耐呀d錢

我就係分左出唔到關

但差砂無計

照計同上次萬聖節隻淫槍一樣,最擺得出黎都係5星架,唔通畀隻4星你睇?

驚咩, 做1P訓地叫兩隻尊CURRY咪得

今期刷風遺中級出花崗岩 ?

合左咩要分解

咁全力刷料刷錢升火斧啦

仲以為會出隻DAOKO人仔添

唔係買碟既特典咩

沒左半小時毛
人生即時輕鬆左

垃圾驚

真係會送咩 抽賺多好多

why not both

馬面14號出

諗起120石有60場,成300甩花剛岩就開心囝

今晚陪唔陪寶寶拎埋果2次箱?

應該唔會F5成個鐘先有場了 平行返體毛

之前1場10體平均5粒
依家半減咪1體1粒

有要等，休閒了

del左驚

係
起碼要每隻刷1200粒先

幾時出呀

箱都唔要了

F5緊水超

木斧黎架

睇撚左D故事
主角瘋狂誘拐妹妹仔入城

唔引多D你邊有得J

所以佢個妹就被人誘拐咗去，報應

條白線又點解釋

點睇都係弓喎

琴日幻神令力架重見曙光
今日力架又可以收返埋

男主個晚晚都比人輪

弓補雞丁

等你出本

應該係送4星風弓 3星風杖

火龍的蜜穴

唔緊要 allin 抽風法

渣住把弓就一定係弓手咩

上次萬聖節都無野送 今次

最緊要有十抽卷送

老夫up

唔會有

萬聖活動咪送左兩把武器
呢2把應該係4星風弓同3星風杖

希望唔洗買埋果2個318英雄證包

買黎做咩

石

有無清開真龍打周箱

加速換十晶突五星武

最唔缺就係瑪娜
依家有成80萬係度
所以金卷包其實我唔想買,但如果抽唔到都唯有

咁多mana

⼀

幾時帶寶寶拎箱

冇野升

冇game玩呀寶寶

火斧出山日

未出,岩先雷左幾場
只求拎3箱

去街場斧練一星期

你大我呀

老子什麼鬼都不怕

等緊你打牙

花式曬龍

我的專業來自街場（開幕仆街）

贏俾佢睇，唔洗火法

扑左

.gun

仲有無真龍團

有...尊....

點解我冇火奶
有就可以得到好多人寵幸

風法ready

明明出邊周街火奶失緊業

都話依度人人想做英雄多

我都無火奶
有就神早升左

抽唔到火奶都無計

組街場火奶？

想打埋果2次箱

有火幻有火鳥未練

打哂

又唔同我打

係咪升定風弓好D 風屬得佢

幾時帶我 1900攻火斧

今晚時間多的是
怕打唔到咩

屌佢錢關唔減埋半體

1700攻火短有冇人要

有補仲用斧
依度缺補wo
你入黎補就差唔多

話左缺補
要低標練補好過啦

究竟新手應該課邊個318

哂

呢到標準答案真係課哂
我覺得因人而異啦 你需要咩咪課咩 冇話必定

就執 唔建議課金

我都想玩火補
輕鬆等CARRY
fail左又可以賴班打手唔夠力
自己一死又完場

死咗梗係等打手carry埋佢

我真心覺得兩年課仔

呢隻game打真龍
可以無坦, 但唔可以無補！

過到聖誕新年再講

支爆 大陸人無錢課金 應該執唔少手機驚

同埋白貓都做左4年幾
無理由龍絆過唔到2年掛
同埋唔怕被老任告

大陸仔唔係玩改game多咩?

ALL

我諗我死左都唔會支爆

同白貓合作應該可以賺多水

就爆 比D信念 ALL左PUT

慢慢出cygames角色都夠佢出了

大陸課長都好多

有沒人可以carry 真龍？
298-7927

港女升升升 呀爺high high high

NO FF

有奶

仲有無位 打緊成長之路

-2打

發生緊咩事

我信心好強
呀爺一定會插到港女上3萬8

oh sorry, 未charge完

030-7239

有你燈我就放心了

你要入紅圈。

睇下邊個笑到最後

真龍-1打

ME

自言自言
打真龍前請睇網上打龍片, 照抄就WIN了

264-2345

邊條片好？

背哂條條片但同埋落場自己打係完全兩回事

me 9uper

補師無技咩, 點解食一下即死

首先要知道紅十字, 紫圈, 點處理
其他要自己修練啦

寶寶只能等幻神CARRY
唔敢入你地其他場打

hater

應該係單機活動啦

邊隻補師咁開心? 唔夠血? 無龍卡? 未4突龍?

送建築又刷材料應該係單人 唔好好似上次咁悶就得

咁12月出咩.......暗RAID BOSS!?

我再研究下，紅色避開，紫圈分散，宜家係唔係我補唔上？

單人就是悶
無得一齊打
無得曬中限

上次太易過姐

岩岩12月尾又可以出返火打風屬

聖誕出光RAID BOSS

今次都應該唔難

打閃光版聖誕老人!

仲要係送活動建 真龍easy kill

係你地太勁啫

屌 難得我手殘病無復發打到最後就快贏1p斷線 我都係想刷3箱姐。

有冇消息話出風龍？

DAOKO 張碟推遲到下個月中出

上次係光斧主場

一開火UP跟住水光火風暗 再LOOP 火好合理

yao5星屬武必備？

應該係佢第一次火車之前開定技

求carry

出完隻30hp活動龍引人絕望
再出風pool

法師石板要刷咩屬迎戰

計劃通

暫時鳩估 預告圖右上角嗰個係龍

我抱真風大屌算

條龍仲要係囡囡

可能又係4星龍 手速同上次萬聖龍一樣

咁樣衰不了

但好柒

9成老夫up啦

4葉表示歡迎

4頁巴棄左驚啦

By 巴哈 綠草茶

其實我都係

game入面係 真 飛鼠

法好似火
拎隻lily入去合埋眼都過

上次因為白貞up過先要up其他
雷雞safe

三隻莉莉隊友死左

火暗都得
火最易

三隻莉莉隊友都死不如棄GAME
輪流冰住隻王都KO啦

不過我都係見識過
所以街場有隻補點都安心D...

見過,D莉莉唔夠力,打唔死

見過用莉莉帶火鳥

呢D真係叻仔
大回血!

畀隻火鳥我, 我都想帶

用莉莉就帶攻龍啦仆街仔

真龍 求carry 979-7309

開隨機點入

再開過4699049

想問下做1p 第1個紫圈係咪都唔可以打條龍
今日第一次開場 頭2鋪都第1個紫圈中bug死

行遠d就唔會中bug

3523347

紫圈唔可以企中間
好似唔可以打太多下

1001

332 3547

搵人斷hater1001

古戰預選要打550萬到

棄左驚 冇所謂了

支持
不過手機緊 開唔到post

送個ac比我ok?

打完就free

1001完又打真風

post名改香港人です

怕手機踩屎

咁樣可以打真龍未
岩岩試左開場試下好多人走佬

d人見到火短走佬

應該唔關你事

幾時同我打

之前叫你入日文巴場又唔入

有冇人開場打真龍呀
求carrie

我